OPALゲームライブラリ(以下、本ライブラリ)の著作権を含む一切の権利は、作者であるLotus@Serbonisが保有しています。

本ライブラリは商用/非商用・個人/法人を問わず無料かつ自由に使用する事ができます。
本ライブラリを使用している事についての表記、作者への連絡等は一切不要です。
本ライブラリの使用により生じた、いかなる種類の問題・損害等に関して、作者は一切の責任を負いません。
本ライブラリへの問い合わせ、その他いかなる種類の要望・要求等に対して、作者は一切の義務を負いません。

以上
